有港人趕於深圳實施入境檢疫新安排前返回內地

賴太表示，原本打算等待六年級的女兒考試後，才回鄉過年，但無奈政策明天收緊，因此需要比計劃提早一星期返回內地。她說，由於升中遞表今日才開始，今早匆忙回校，今午就立刻過關回內地。

有家人在內地的鄧同學表示，今日專程提早回鄉，對新安排感到倉促。她表示措施收緊後，再需要額外7天社區隔離，認為時間很漫長，而且學校現時為網上授課，因此選擇提早回鄉。

另一名趕返內地的楊先生表示，得知消息後決定提早回內地過年，他認為措施收緊後，要預訂酒店很麻煩，而且不懂預約程序，批評有關安排交代得不清晰。

港你老母

蝗蟲

唔好再番尼喇

掠奪完香港資源就走返上大陸

要死都響大陸死 唔好落嚟

真係姓賴

返上去唔緊要求吓你哋唔好落返嚟

死支拿

仆佢個街，一陣二三月又返嚟播毒

大陸先進又強大 機遇處處
呢啲人走落嚟做乜鳩

傳完毒又返中国

希望變種係廣東再變種